入場睇波既香港球迷真係好L羞家

好似從來未睇過波咁 乜L都起哄

轉個身 起哄
整個後腳 起哄
起下腳 起哄
傳腳波 起哄
開個角球 起哄
球星一上腳 起哄
球星熱下身 起哄

好L井底之蛙 露晒底 不服來辯

每次一聽到啲起哄聲都毛管動

咁你想點

外國啲球迷早兩日已經係網上笑鳩班傻鳩猁傳球波都嗌

之前港中大戰又屌人圖書館，想點

我起哄? 我打飛機呀

睇波緊係要嗌架啦 嗌啦

有冇喺外國睇過波
仲大反應呀

頭場差d訓著 睇戲咁

睇過超過50場英超歐聯live 好似真係無香港球迷叫得咁柒喎老友

咪係

有睇過就知唔會球普通短傳都嗌咁on la

唔會亂鳩咁嗌 係緊張/有爭議先嗌

入波都好平常成日見 唔應該起哄
球員進場離場每一場都係咁 唔應該起哄
Foul啊插水一場幾十個 唔應該起哄

如果日本人咁做就係熱情
香港人咁做就係羞家
所以話香港人媚日媚外真係岩
想有自己國家既獨有文化都會比自己人柴台

係啦係啦
香港人做乜都係錯 做乜都係on9
屌你老味自卑到少少野都話香港人唔啱 成日都驚死比人笑咁

屌奶星 舒米高因為佢老豆踢過曼都比人boo

弱智都蝦

靜又話靜嘈又話嘈 咪on9啦

你以為真係睇波咩？收左$搞氣氛炸

噓人就真係肉酸啦
但係投入比賽有咩問題
日本球迷不論輸緊幾多粒都大聲打氣90分鐘又係咪羞家？

引多左班井底之蛙入黎嘈

猁真係多on9 冇啦啦噓舒米高
又冇啦啦噓馬列斯開角球

系

有個李城鬼佬串兩句loserpool 即刻有個後生猁迷起晒幹

邊位ching

D猁真係以為自己主場ga

個李城鬼佬一定係井底蛙未見識過猁狗有幾賤種

落下街場踢波都知著利記波衫果班人係最惡最茅

完場個李城鬼佬好正
話you won Asia trophy we won EPL

呀大佬利記一年一度捧盃嘈下都唔得？咁撚惡

關你撚事咩
靜又屌 嘈又屌
你老味你入場叫人收嗲囉

佢地谷左成幾十年 一野爆拎左英超亞洲冠軍
一齊唱狗會歌

冇品到

獌狗又話唔明利狗咁關心獌聯做乜
而家一舉一動都要屌一餐

收皮啦
你地拎個社區盾當三冠王
邊撚度夠你地威呀

嗌下又唔得 唔通等到哭ball song個陣先嚟嗌咩 on99

係咪咁都要講d香港人有幾唔好有幾柒
其實根本就係文化唔同
每個人睇波做任何野都有分別嫁啦 屌
鬼佬又樣樣都好咩 成日企人地果邊踩自己人 懶係眾人皆醉我獨醒咁撚樣 根本呢啲野就冇岩同錯 咁唔鐘意香港咪走囉柒頭

Boo佢係因為佢成日曬時間啊 柒頭

獌狗快撚d整個標準入場有乜要遵守啦

獌狗係咁柒架啦
第一日知咩

Boo佢咪boo佢
敵對球員boo係應分唔boo係好人

成班鳩 up
我睇過多過 10 場阿狗
下下都屌或者拍手唱 chants

入得場噓邊個關你撚柒事咩
Simpson
Foster
飲水
馬特james
呢堆畜牲獌都無人屌
淨係有大把人屌伊雲斯條茅閪咋
關咩佢老豆事 屌佢dum波鐘咋
同埋個場咁多人
想噓你咪噓

你老味你地卡域克邀請賽噓埋秦利tim啦
懶鳩高竇 平時笑利肉緊獌
獌狗連表演賽點氣氛都不滿
外國外國 外國有利狗笑你獌狗空難 咁又岩唔岩呀

老豆踢獌都要比你噓 班傻鳩利真係羞家

秦利黎奧脫福都可以照噓啦屌你老母
有乜所謂姐
佢老豆個仔比人噓又關獌狗撚柒事

其實港主有冇入過場睇港隊港超
點解自己友踢得好唔可以嗌
點解唔可以噓對手
有睇過波都知對面角球死球龍門球都會噓
你入過場睇波未

想搵位笑利狗姐

堆獌狗連利狗噓邊個都要理
個場不嬲多人果隊話事
你奧脫福搞卡域畜咩賽事利狗都無專登屌鳩你噓力查啦
獌狗

月台仔都幾撚好笑
撻句外國球迷都笑以為好威威噓
屌你外國球迷整埋圖笑你空難呀 又好有道理呀

舒米高都噓…
噓嗰班人前年有幾多個喺facebook 出過post 支持李城捧杯

冇，咁係咪噓得？

Simpson
Foster有無比人噓

唔撚知係邊個見識少呢

噓咪噓
對家都唔噓得
咁你就咪撚入場睇波啦

發雞盲睇下邊個講外國球迷先啦

Zaha都有噓，唔好講咁到淨係針對一個
透完啖氣對面邊個拎波噓邊個
球證照屌 fuck you ref
吹呀

畜牲都返左狗竇取暖

又要引用外國球迷睇波論
講返外國球迷睇唔會咁做又唔撚得
而家明笑鳩你猁啦
咩叫4角賽？真係以為你主場咩
拎卡膠場波黎講

俾 d 生番出嚟嗌下
有咩問題

唔係我主場但我人多
你可以點呀

邊個講先呀
你無份講？

咁笑鳩猁 你又可以點
係到發爛渣lur地囉

寧願針對舒米高
都唔針其他前曼球員

噓咪噓
而家唔比李城fans噓咩

柒左就走啦屌你老母

幾年先睇一次興奮下都唔得咩，隊隊黎都大把人係咁啦，我真係唔信曼聯黎嘅話冇曼迷咁呀

禾確特工隊 • 1h
有冇喺外國睇過波
仲大反應呀

佢用係外國睇波準則講
我回佢講返外國球迷點有咩問題
On99

你咪入場笑囉 好撚痛呀
笑鳩完又點
無野搵野屌
表演賽點打氣都要咁撚怨婦

你笑鳩猁咪發爛渣lur地lor
噓對家都唔撚得
咁入場做乜鳩

Btw 我今日著獌波衫俾利狗屌 好唔要得！

佢講野關我撚事咩
我係問你外國人係唔係一定岩呀
隻阿狗咁講 你可以話佢錯嫁
而家咁講外國兩邊都有人咁做
得你獌狗好撚不滿

見到你而家發晒爛渣仲好笑

見到你咁著緊利仲好笑啦屌你

咁我同佢講乜又關你撚事咩 傻豬

其實係你講先嫁
弱鳩智咩次序都錯
乜撚野你回返佢呀

今次我撐利狗呀

49000成班怨婦咁, 4角賽唔係利主場呀
不過有曼聯份咩 李城都未出聲
49000就衝出黎做怨婦
肉酸到

你咁撚得鳩閒撩鳩人咪屌鳩你囉

反正其餘利狗/入場班利狗都唔care
可能成個外國都好留意/不滿利迷乜都拍手既🤔

呢個講緊外國網上啲人笑
回佢係講緊外國睇波文化都唔會咁做
唔識分

屌奶星 係門口個斜路冼親 原來係班利迷做既好事

屌奶星 俾狗咬傷 又關獌狗乾

咁上左波台咁耐
你都知撩完人 最開心係乜
咪撩完見到有你呢啲人嬲嬲豬囉

果d我岩岩射落你老母度果d精黎

你個名

你有冇入過場睇波呀其實？

屌你老味呀

唔是咁快投降呀🙄🙄

咁講外國球場先既的確係你

你要知道有幾多港女同唔識波既男人入場滲熱鬧

啲精黃到好似尿咁 你要睇下醫生wo

屌 是但啦
是我講先撩鳩猁
嬲未

你真係廢到

即係你老母真係比佢射左?

咁你又真係撩交打左少少

洗唔洗樣樣都justify清楚先
開心咪叫, 唔撚gur咪噓你 你估辯論比賽呀 你班波友平時最鍾意笑港女唔明男人睇波咁肉緊, 而家又打自己塊面
都莫講外國愛隊黎香港幾難得

好心啦 成個怨婦咁撚樣 個個都噓 小氣到咁

點撚樣個個？有無噓摩根？

各自各描述其實無衝突
話唔定佢其實射撚左啲精落自己老母到

吹呀
對家都唔噓得
你入場做乜鳩

我知利迷係狗姐
邊估到狗淨係會發一兩粒音

關咩事 四角賽 我著奧雲都係前利 想和好姐 偏偏佢地就要噓細舒

我入場都唔係淨係聽狗吠啦
事實證明利狗唔識尊重人

漫畫咁向對手拍手致敬, 識英雄重英雄揸揸手咁, 最啱feel la

你弱智

入皇馬主場多仔主場對家掂親個波都hur到7彩啦，由開波hur到完場，d人真係見識少以為得香港人係咁

你膠夠未 死獌狗插水 同埋 簡東拿打球迷
夠哂尊重

唔好同畜牲講人話

著獌球衣坐利區俾人噓 利狗真是天殺的

你入場支持你嗰隊咪得
而家唔比你噓死猁狗咩
大把鬼佬噓啦
點呀

關我撚事 我又唔係獌

d賤種利見到獌就boo是常識

中立場玩到好似主場咁boo 鳩人我真係見識少

咁獌利互噓好撚正常啦

你傻撚左？
8成係利迷入場

笠水呀
我呢啲瘦弱毒撚俾人狗咬頂唔到幾耐

友誼第一 比賽第二呀

有歌你唱

即使三個袋袋仍甘心
還樂意在每晚發出這聲音
咩聲呀?

(答：噓~~~~~）

咁都係中立場既
咪撚倒米

人哋著獌狗波衫入場都未比人屌啦
你李城球迷光明正大驚咩

希望英超杯見到廿隊球迷波衫啦

人多就變主場
思路同猁榮基一撚樣

係中立場呀
咁獌狗都可以吹雞入場boo鳩人架
結果咪做鍵盤戰士

事實都唔其他人著其他no波衫係咩用意

唔撚知仲以為尋日場曼市打比曼迷收晒嗲

姐係唔係主場唔撚噓得

利迷多人入場支持可以叫半個主場
但係始終係季前賽而且中立場
球迷可以為愛隊吶喊，未至於一定要噓第二隊既球員
李城球迷少唔代表佢地既球員應不被尊重
特別係兩隊根本冇咩仇口

你吹鳩漲呀
你地李城夠多球迷都可以噓返班利狗㗎

假曼黎

點解唔噓得
我覺得噓對家都算正常
始終叫幫到自己嗰隊
完場一樣會比返掌聲比對方

李城球迷嬲都可以理解啦
但獌狗就真係關你撚事咩

夠多都唔會噓囉

沙狗戰鬥力驚人

中立場個個都入得，關你撚事咩，濕鳩猁

噓鳩我舒米高 係噓都噓件雪到變冰既烏路亞 正rubbish

係呀 你都識講啦
你獌狗夠多人比你地屌又點
我地利狗噓人都唔撚關你事啦 賤種獌畜

尋日美國果班假曼黎

中立場 唔boo得 咁歐聯決賽一定變圖書館

鳥路牙仲唔走托柒咩
除非施利文尼走

yes 好想知班獌狗入黎睇利狗捧盃係咩心情

獌

講咁多利記關你地獌撚事咩

咁都要睇原因架
唔通爭個飛機杯會噓足全場咩

冇話唔噓得，你入場做乜都得
就係講緊季前真而且中立場賽事
李城都係黎獻技，定在場利迷以為呢場係英超賽事
都係嗰句，為愛隊吶喊好過去噓人地
特別唔係什麼死敵可言

死獌狗想入黎執雞
關你地柒事咩，返狗竇執骨啦

屌牠老母挑我基

精壇果邊無噓 下半場都無利狗屌舒米啦
伊雲斯條仆街6分鐘就笠水走左

伊雲斯 換走全場拍手

舒米高心諗，我做錯d乜

李城都係得佢比人噓dum波鐘姐
仲有個伊雲斯世仇黎 唔屌唔得

中立場唔可以有球迷區？
咁講阿狗喺wembley唔噓得法比啦

都唔算執
係他們搞屎棍先

屌你老母柒咗唔好推

班李城球迷顧掂自己先啦
成場靜撚到
唔唱this is a library串你咪算好

班猁當正自己主場咁

利迷多人d嘈到你地唔好意思囉
下次你地組隊屌7班利ah ma

屌你老母你搞掂自己先啦
一陣比車狗屌返出去呀
同埋你屌都屌獌狗先啦

人地李城屌都關佢地事

我都有睇場波
我完全冇見到舒米高拖鐘數呢個情況出現
都係好普通既開波合理範圍內
你肯定呢個係原因？

CHING 理應撩完火頭就唔出聲等班友自己嘈

你說得很對
仲晒左d屌女時間理左沙狗一陣😫

屌 咪係 戇鳩鳩衝出黎柒

上面個賓捷維唔係李狗？

原來係獌狗發癲

屌獌狗好過
李城狗嬲都叫關佢地事

你屌自己老母唔計女

都幾肯定
拿 你話酸人有英超
咁應該全隊噓啦
有獌聯底既又有英超都無人噓

人地未撚踢完就係度鳩叫 垃圾猁狗
連基本嘅尊重都唔撚識

有無李城狗入黎吠兩聲呀?屌你地老母

李狗太散 一隻手拍唔響
舒米高俾人噓我都叫有拍手

你地50都無無撚計啦

清坐邊區
好似唔見李城有球迷會組織
如果有嘅話可能氣氛更好

睇波噓人都講到尊重咁嚴重

捧李城既人係咪on9

西看台 中高層
對面東看台低層一班李迷

以後睇波要尊重對手
唔boo得

現場睇波唔撚叫
等拜你老母先叫好唔好

關你撚事咩獌狗
未去都知多猁狗啦
係都要俾幾舊水入場激死自己搵山拜
噓你咪噓你囉
人多就係惡哂嫁啦
你理撚得我主場定中立姐
一係你吹雞鬥噓囉傻閪
李城西布朗果d事實係少fans
大家咁樣買飛，有咩好怨？
死獌狗顧掂自己先啦
總唔見有利狗著波衫踩獌狗場
係獌成個怨婦咁撚煩係要刷存在感姐

捧邊隊波都要比你話on9
幾時去英國屌柒米禾爾球迷

未踢完就唔好叫
你打桌球定睇網球？

米禾爾球迷好似出名痴線

我都覺得情況由利變曼 結果都係差唔多

係
去屌柒佢一定打直入去打橫出返嚟

喂你咁樣講班獌狗點用你名義屌利狗呀

利狗未柒夠咩
自己都未顧掂撚得閒踩人場

米禾爾fans真係好L羞家

識佢老鼠咩, 上英超再講啦

yes 捧咩隊都唔會係戇鳩囉
水晶宮同西布朗就真係少fans 加埋都唔知有冇10個著球會波衫

以前係UK讀書住過個邊附近
班人set左個hammer corner
班米狗fans會係個到隨處痾尿

水晶宮都見到有
西布朗真係一個都見唔到

sor

我見李城少球迷先咁講野姐
以為人多就大晒

西布朗見到一個

獌聯之前黎香港踢表演賽做乜都好 都人好似你地班畜牲咁撚多嗲

點樣拍手又要理
點樣慶祝又要理
咩位先歡呼又要理
不如屌埋人玩人浪啦仆街
話佢地嘈到山頂居民/舉手角度有問題咁呀嘛

預左你多人 中立場都變主場啦
乜撚野尊重 噓人都唔岩都講得出
不如話你地最全英國最有品呀

香港除左big4以外既英超球迷都好少
多數居港外國人先會捧非big4

有一堆坐北邊上層

收到風尋日美國場波d曼狗啞ga

著哂死敵波衫去睇波仲大大聲應該得獌狗做得出
有冇之前利狗踩獌狗場既相睇睇？

淨係知其餘三隊有獌既舊將都比班猁噓勻晒
咁就係香港人既待客之道,明白晒

做球迷要點待客
帶佢落老蘭屌女？

剩係知6弟主場球迷好有教養
但都係排第6

無話唔得
邊個多人咪邊個屌鳩佢姐

噓鳩你洗擇日咩屌你

待客

好想睇利 對 曼係香港會點互噓

人少但唱得好撚大聲 南看台都聽到

英超同香港方面心諗:真係早知請阿仙奴/車路士算
得罪晒其他球會,踢場友誼賽搞到好似雙紅會懶有火藥味咁,真係喺現場都覺得好撚柒

好睇

得你一個心諗姐

屌你老未早幾年narsi都比人boo到仆街

咁講唔錯得晒
係香港邀請李城黎獻技
唔係話要點招呼佢地
基本既尊重都好應該

勁到人諗乜都知

其實咁先好睇
不過要雙方球迷5050

個個都話好氣氛 連賽會都咁講
你岩岩出冊？

咪成班喺度圍爐囉,人地山長水遠走黎踢波,無端端比班啲癲佬屌,真係痴線
喺英國自己地頭都話無乜所謂,真係正式賽事,兩邊fans互相屌下好正常
但依家真係紅衫恃住人多就睇邊個唔順眼就噓,如果比我落場真係覺得無癮

完場咪尊重lor
使唔使踢波嗰陣落去敬禮

無睇場波, 話時話drinkwater有無俾人噓?

果陣narsi都唔知自己做乜比人狂噓
笑死

咩唔順眼
講真人多係咁㗎啦
以前幾屆都係咁
有咩問題

如果

好氣氛同侮辱人兩回事黎
成咋人同聲同氣屌鳩另外三隊無乜fans既波緊係好氣氛架

無
佢個加廢版matt james都無

又代人講野
山長水遠踢波講到冇錢收咁
正式比賽d飛要錢表演賽就唔洗？
表演賽獌狗又會唔會幫利記打氣呀？
敵對就幾撚時都敵對嫁啦
依家足球文化你定呀？

其實除左伊雲斯之外 邊個前獌比人屌？

屌鳩前獌你就當人恰鳩人冇fans

樓豬一定無喺外國睇過波 仲好意思話人井底之蛙

ching海歸

點侮辱法呀
噓幾聲就侮辱唔係咁玻璃心呀
下次閉門踢囉

原來離開咗英國踢波就要好客之道

唔見你拍手支持班支那球員
人地北京過黎都山長水遠

星期三果場聽住有利迷屌鳩訓左喺地既zaha nigga咁真係好有文化喎

睇返前幾頁利迷既言論的確係咁講
多人就惡

屌你老母人地英超大球員週薪高過你月薪，比賽多過你屙屎，面皮咁撚薄死撚左去啦 無癮？佢心入邊屌你兩句，第二日唔記得左啦

西布朗有啦
有個人著住西布朗波衫舉住塊牌寫想要Evans件波衫

有李城球迷係強姦犯, 係咪代表李城上上下下都好無文化?

死猁狗真係惡到
人形蜈蚣出動了

我見到有個西人著住件棕櫚體育WBA

香港人有幾可可以現場睇英超。。唔比人覺得興奮真係痴線，樓主自命不凡真係好撚嘔心

用蝗語已cap圖俾cc台

覺唔覺你個留言好冇營養

東看台左上方有堆西布朗，都好大聲下（開波前 ）

浪費網絡資源

試過世界盃響人地國家啲酒吧睇波嗎？
試過去世界盃個球場睇波嗎？ 仲激

不過星期三睇完先知死忠球迷好冇理性
自己隊犯規下入波>照計入ok
但自己隊犯規後被吹罰都照噓 有冇理性

水晶宮都有堆鬼佬唱歌唱左成場

唔知佢想點
激班利狗又激唔到

嗰堆英國過黎架

得我中伏
條死仆街食花生

講到明球迷就係唔理性㗎啦
要理性個個都變glory hunter

都有利迷同佢地拍手支持佢地

咪L岸鳩啦你 喺英國入場睇過好多場英超同歐聯
我無針對利迷話佢地噓人 只不過覺得啲人乜L都起哄好岸鳩

唔明點解明明中立場
班痢狗當正呢到晏菲路咁
起哄無問題，但係咁噓其他球隊
無D尊重，真係好低質好垃圾

佢地人少但大聲起黎響過利迷會

不過今場利迷會都算係咁，帶唱都算密左，只係有d歌例如when the reds go marching in 同we are liverpool果d大部份香港在場球迷都唔識唱所以無咩人跟到 但都聽到佢地有唱

先唔理噓唔噓啱唔啱
但頭場都未完仲踢緊就唱Liverpool Liverpool 就真係好唔尊重

你真係on撚9

我都想講 果下真係會 做乜鳩

呢個我認同

中立場就唔噓得？
歐聯決賽 2隊都唔可以叫噓敵方球隊呀
無D尊重 好低質好垃圾

利申：非利

認同, 完全9唔搭8
不過果陣係有個大會既人係最底拎住支鏡影住, 再帶動班利叫

如果係真既…大會

睇埋比賽性質,歐聯決賽咁重要既賽事
香港盃仔就飛機盃,利迷咁都起晒鋼,咁傷肝點解唔好好地睇波,認真為愛隊打下氣而要撩事鬥非呢
好彩另外3隊真係無乜人撐,如果呢場係請多隊香港多fans既隊,咁樣玩法真係打交都似

負皮多過正評 符合港情 大部份香港人仲係好L低質

係大會要拍片
叫利迷嗌

咁你講撚哂啦

你覺得低質咪低質
下下要用外國做標準
咁真係抵香港人一世上唔到大枱

眾人皆醉

唔認同你就低質
認同多正皮 你就可以話自己岩

關咩事
噓下就係撩事鬥非
咁場場波都打大交啦大佬

姐係水晶宮同西布朗踢緊個陣冇神神唱？
我記得星期三頭場射緊十二碼個陣班猁迷子已經唱緊歌

球場/球壇風紀

猁特別柒

好似係8x分鐘

大會咁做好膠 要拍可以熱身先拍，
係要係人地踢緊未完場時拍呢個shot，佢地無諗過個後果架咩

即係你係小眾, 唔該你收撚皮啦

第一日有入 10A畀人噓到暈
除左佢利狗都無噓其他球員（好似）
呢個我覺得正常 不過佢都射左球超靚12碼還擊

今日無入唔評論
和氣就一向都無
樓上講到球員山長水遠黎香港 覺得羞家
我就唔信球員咁玻璃心

人地係英國畀人噓足咁多年啦
一場比賽就會令到佢心碎？
笑左

屌你老母利物浦

星期三果次利d球員出左黎熱身，失控d都尚可理解，射緊果時觀眾反應都算係專心係場12碼度既，但今次係8x分鐘90分鐘前唱 聽落好似叫人地快d完場收檔咁

一年可以睇十五二十次場場咁乜都boo可能有d過
十年睇一次依家反而嫌玩得唔夠激，下次再睇可能又十年了

覺得人地細球會唔駛尊重掛

好波

呢樣好on9
氣氛唔係咁攪
大家4隊咁高咁大
佢偏幫得好嚴重

顧掂自己先啦

我愛阿仙奴

另一個好撚憎既野 係猁榮基講波不斷提及主場球迷

呢個抵屌

死獌狗又死出黎做班長

呢個真係好撚on9
當時仲要係88分鐘，完全無利球員在場

前面有人著印ADAM 26嘅利物浦衫
但作慶祝李城入波仲大反應過利物浦入波

今屆明係紅軍party啦,好彩今場反cup到,唔係既話真係唔知點收科

後面幾個都係 著住lfc casual wear，李城入波興奮到 以為坐緊李城區
諗起果時係晏菲路睇波，阿仙奴一入波後果幾秒全場dead air變左圖書館 全場得返阿仙奴球迷區果邊有聲

我喺英國睇波
人地都係乜撚都起哄喎

唔輸得唔好捧李城la

Hi

無錯 總之個波一返返黎自己手就拍手起哄，唔覺呢個位香港有咩特別羞家

屌 睇左13版得一個真李迷出聲

我坐北翼最前排既，我都有份bu利記，睇波係咁㗎啦，完場咪又係同後邊成班利迷笑番

唔通未開波就好friend咩

噓唔噓都有得嘈一餐

有條傻仔走去著獌狗波衫入場,走果陣比班猁狗襯亂成權可樂淋落個頭
笑到我喊

踢緊頭場企哂係到影相阻住睇波 好撚唔尊重囉
即刻屌到佢地坐低

kagawa波衫?

傳緊利記張野
好大張要人傳果個
傳到班水晶球迷到 佢地一邊舉中指一邊笑住傳
唔明邊忽唔尊重
互屌下姐
真正憎到你入骨 想你死既一定係利獌only

真定假呀
抵撚死啦

明顯只係fans多，有咩點收科，輸左就多多藉口

九唔搭八,唔好話李城贏啦,如果係對西布朗而輸左,真係唔知點收科

目測佢地好似直頭想收埋捲起張野，作為利迷覺得幾搞笑

我都想像唔到

屌你老未好客之道都講得出 成班忽然球迷
另我諗起之前係旺角睇香港對澳洲，我有個fd話d人係唔係噓澳洲好冇禮貌

恭喜利贏到英超
亞洲盃

1比0個心真係寒寒地,唔係咁撚大獲呀
真心驚藍衫果班出唔到去
利申:中立便服撚

有D係你D手足

想睇

一日到黑都講李城，利記

屌 水晶晶都有賓迪基，zaha

西布朗真係完全比人wfc左

如果唔好柒啦，你咁柒又諗住點收科？

屌睇字都笑撚死

咁真係無乜星味,請史雲斯/般茅話題性仲大

印MK

點解會出唔到去???

咪撚曲線借李城插利啦 on99

條友屌曬鬼,前面成班人笑到震曬急急腳走驚比人點錯相

抵死

坐低見到己經心諗做乜鳩

係咪睡衣藍色格仔衫獌

係咪認真嫁

伊雲斯每次掂波俾人boo

呢個抵 但boo 鳩我舒米高BB 就唔得

認真 一係就請 其中兩隊 big 6 黎踢啦
請得1隊 一定一面倒
當你請雙紅會
個互屌氣芬一定仲撚爽

依個真, 舒米高係好球員

老老實實 作為李狗衰啲講句
真心想贏左個杯睇利死狗咁既樣行出球場
但事實利係前場真係高一班

成個po得我同chilwell係真李迷

精神領袖

事實上利陣容都好d
不過李城都踢得幾好

諗起都怕大會handle唔到

其實屌佢噓佢dom波鐘好無謂,佢就係要大腳斬上去,咁都忍唔到想點

踢過曼城, 證明佢人品唔差

但係份人好cool 叫極kasper都直行直過

屌你D過頭波比親vardy都比到

佢哋不嬲都係打呢樣嚟食糊

華dee今場把握力睇到屌哂鬼

其實都好無辜
事實李城真係難啲做到掂波即攻

3次機會

要噓曼聯球員我明，但明明夏、飲水哥、賓科都踢過曼聯，反而冇俾猁噓，而只係舒米高個仔嘅卡斯柏就每掂一下都噓

真心講就算我利輸左都唔會死狗架啦
唔通會拎呢D杯去打飛機咩

根本係傻閪樓主想做到眾人皆醉我獨醒咁，好撚柒

佢老味一開波就dum 波鐘，點唔boo

心態應該係 連飛機杯都拎唔到 屌！

其實睇開李城都知佢係咁樣架啦
就算落後緊果陣佢都係keep住歎慢板,無針對過利喎

唔算好dum 姐 不過有時好似真係玩緊野咁

利主場？

主場先boo得

知道自己拎親波都比人boo咪玩下野

中立唔boo得?
我地有唔比其他球迷boo?

真係離譜既話球證會比牌啦,不如boo埋佢前場唔行快啲去前面
搞到佢要睇多幾秒先斬?開波開多幾秒都有罪咁

問題係根本好多唔知噓乜就跟住噓

噓你兩下又有罪咩

噓咪噓
噓對手有咩問題
唔噓入去做

噓足佢掂波既全場=噓你兩下

噓佢全場有罪咩

人地明難得嚟香港，嗌都正常啦，邊似人地英國，weekend 就入場睇英超。
嗌下都屌，咪咁撚on9啦

白痴
我地就係唔比佢走定晒位睇定再開嘛
即係好似籃球射罰球
球迷喺後面fing氣球
又一定好低質啦

好老實講對家龍門拎波就boo㗎啦
邊度都係，港超日職英超都係啦

因為你係利，所以會覺得冇問題
只係覺得好多人跟本唔知噓乜而跟住噓
你話佢好拖時間我又真係唔覺
有人話佢屌球迷，我唔清楚

我都係睇港超學返嚟

噓對家不嬲都冇問題
你有冇睇過港超

最好就舒米高一拎到波就快啲開,連自己隊友都唔駛睇,開錯左波比利截到,炒返場456就皆大歡喜

其他李城球員拎波你有冇噓足全場

我有

ok

都係果句,聯賽好緊要,勝負悠關,關乎尊嚴
呢啲友誼賽,搞到咁為咩,真係博高普紅顏一笑咩?

我地香港人都係得依d時間可以噓下人
將就下啦

友誼賽就唔可以投入
點解友誼賽嘅勝負就唔重要
點解唔可以噓
你都戇鳩鳩

香港人做咩都錯
外國人做咩都岩

嘩你舖話法
班利輸咗拍下蘿柚就走

要噓咪返港超噓囉,果啲屌埋老母都得就唔入場
呢啲重金禮聘就走去亂搞一通,搞到唔知想點咁
李城,西布朗同水晶宮一定對香港既印象好差,都唔知黎做乜
打牌戥腳咁

佢地輸唔緊要
我地深潛匿番去老母個西都唔撚掂
你話我地係咪要肉緊過球員

咁應該係嗰三隊既球迷反省下啦

可以投入,但唔通就要噓人先可以投入到?
我見到有正面野,例如玩人浪,人波有高分貝既歡呼
呢啲就係好野啦,點解一定惡意去噓人先叫投入先?

你都痴孖根
同你講都哂鳩氣
比人boo對香港印象就差
玻璃心嘅程度同強國有得比

仲有唔關利記事場波未完場就唱利記歌呢?

最好三隊玻璃心唔好再黎，等熱刺阿仙奴果d黎香港算啦

關我地事咩
如果係真係咪英超團隊應該反省

個戇鳩官方拍片叫人唱呀
落去屌英足總啦戇鳩仔

yes

奧歷治話有感覺好似晏菲路咁
高普話celebration 個時有50%晏菲路氣氛
今日個個就係想將大農場變到晏菲路咁有氣氛 唔撚得？

講到尾唔係唔比boo
係你班利撚持住人多一面倒
以後中立場只準50/50互片

你就講得啱啦

會場派李城波衫比無球衣既人笠上個身算啦

不過最後果句又嚴左啲

魚蛋論
我唔係要其餘3隊咁多球迷
係要利狗少啲球迷

我都有5050
咁樣仲有氣氛
但係可惜無
boo我覺得完全無問題
就算嗰隊係曼聯車路士都係咁話

根本講咁多版有幾多李西水迷
背後諗乜大家心照不宣

其實都好多人著李城波衫，但真係分到散晒，東一忽西一忽

我意思係西布朗嗰場啊
你係咪都係嗰啲睇利著阿記嗰啲弱智仔啊

見好多藍衫買左靚飛,你又好難叫佢地去球迷區果邊group埋一齊既

人地前嗰場都未撚踢完班利迷就係度唱曬歌，就算人地係魚腩都唔洗咁倒米啊嘛，等多幾分鐘唔撚得嘅

所以利迷咪有組織叫人坐南看台
李迷唔組織/組織得差關人咩事

追post啦

果d忽然李迷
上季唔知有無睇左十場波

柒頭樓豬唔撚睇波走去屌人起哄

咁你想近距離睇球星就緊係有取捨架啦
我自己就覺得幾百蚊買張飛唔嗌盡佢好浪費喇

請問係邊一頁

使唔使餵埋比你呀傻鳩

最好不過啦

上場就話大會 今場又係？
咁我又想問下既然覺得有問題，點解唔提出黎？
定你地覺得係咁樣係兩隊面前大唱自己球會嘅名係完全無問題？求解答

人地黎踢表演賽回傳龍門再組織都hur9人先最on9
唔只今次利狗
之前d表演費都係咁樣

痴線

首先fanbase差好撚好撚遠香港李城page 前2日先上600 likes 利記求撚奇一個page都10000up 宣傳渠道冇乜 完全冇得同利比 (btw我係場內外都有舉牌希望多D人like個page)

有好多人著李城咩?唔覺 40個行上山睇波最多咪2，3個著藍衫

我真係見到著李城衫既就狗衝去問一齊坐北看台好冇?
不外乎有2個反應
1:我同fd坐喎，不了 (可能係1個李迷+3個利迷咁上下)
2.我買左飛喎，就算free seat，都唔同價錢，不了
結果得幾個鬼佬肯一齊坐

仲有堆king power既秦國員工家屬朋友等等，搞到出現左好似李城迷好多既錯覺

所以坐得散真係冇計

加多句

1000幾2000人係旺角睇公開操練攞簽名

唔講李城係將軍澳日頭閉門操得<30人等攞簽名(仲要以我所見，得10個左右係真李迷

利記成夜晚11點突發操練都差唔過百人趕過去 所以真係輸哂

吓好正常喎
唔係拎左次英超 可能10個都冇

係囉

所以真係唔好話多，同朋友坐著李城衫既，好多我問一唔一齊去擺哂旗既134坐，都同我講話自己係big 4其他隊球迷，費事著曼 阿之類先著李城

所以真李係極少極少，對比水精，西布鬼佬，李城鬼佬都少

以為你講依家個香港桌球大師賽

屌你老母傻閪 你意思係跟外國人就一定啱？你太自卑小小嘢都驚做錯俾人笑？

收嗲啦死獌狗
羞家得過你型賤種獌？
明明場波唔撚關你地班賤種獌事
著哂班死獌狗波衫黎踩場
含撚啦賤種獌

恭喜重奪英超

依加我地都叫有杯捧下 偽

依加我地都叫有杯捧下 係咪high下都唔撚得呀賤種獌？
你地上季拎個社區盾 都好意思話自己三冠王 射到一地精啦賤種

賤種獌

咁多年都無參加過嘅獌乜會葡萄呢隻盃竟然
唔抵得咪認左佢

本身利迷都冇咩話j唔j
係叫做見到愛隊喺自己面前贏左個所謂盃仔
比我地開心下
估唔到咁多人咁酸

正如有人巳提出hur果位李城籠門舒米高入完波後、開球係度dom波鐘。
班獌就屌9痢迷好hur人。
屌人果班平時睇英超較靜音睇嫁 ？
定還是覺得獌點hur人就合理合法 ？
又或者hur 9獌嘅前6號主人翁所以嬲豬呢

屌人噓龍門果班係咪忽然球迷黎 平時究竟有冇睇開波

利狗真係利狗 狗性不改

邊個唔想自己鐘意嗰隊入多幾球

今場大會叫唱呀
上場邊有早唱呀
柒夠啦自己走啦

琴晚到而家都仲未追返post=.=

得罪講句 人地叫做咩你就做咩同狗有咩分別？

咁姐係唔洗聽你講啦

最撚羞家係你呢d 偽善撚
乜撚野係好L?
男人個條叫撚又得、叫丁又得，叫L？我淨係由你班偽善撚身上見倒
講粗口講到咁婆媽，你地係食左屎定係弱撚智？
定其實係班女人知自己冇撚，所以作出蒞咁用
但其實助語詞唔分性別嫁喎
動詞、屌人咁就話冇丁唔合理姐，好X煩咁係唔關講個個人本身有冇X，而係個X本身係咩
所以我就唔知你地係度L乜春囉

我覺得boo呢啲全部都無問題 咁利狗鍾意點咪點囉 都係球賽嘅一部分
咁你又想點兜呢單？洗耳恭聽 定話你地買左飛就大曬你理撚得我咁？

得啦，下次入場睇波一定要50/50，唔夠人數就強制轉隊 而且全場禁言，出一句聲就趕你走
成日話boo 舒米高因為老豆係獌 不如你睇返開場啲live，讀緊佢出場名單時冇人boo 佢，個個都拍手歡呼，係入波之後dum 波鐘先boo 佢
要你睇住我利贏波係慘啲嘅

成件事完撚全唔關獌事都可以搵位入

大會要求關我撚事
去屌英超囉
問題唔喺我到同你兜咩

柒左就走啦屌你老母
人地出場大把利迷歡呼啦on9

咁你比黑警打都關佢撚事
靜係屌政府囉
黑警都係跟order做嘢姐
有咁好嘅logic 香港多謝有你

咁我而家冇不滿呀
你不滿咪投訴lor
我而家捉撚住你唔比你投訴咩

乜你比黑警打剩係會屌黑警唔會屌政府
咁你屌利迷又唔屌賽會係咩一回事

咁我係覺得兩邊都有錯嘅 但你地幾時有覺得自己有些微嘅唔啱啊？

我自己就冇嗌
因為頭場未踢完 我仲睇緊
只可以話其他球迷不滿我理解
利迷比記者帶動下起哄我亦理解
要怪應該怪記者／賽會

係咪都要屌下自己人 真係好撚羞家
依家你威撚晒你最有face啦

我自己都冇唱
又要點覺得唔啱

respect
我都係睇唔過眼呢個位
人地辛苦黎到踢表演賽 本身都無咩球迷 最後仲要好似俾人趕走咁 有啲慘姐
btw利咁威贏英超冠軍我邊敢屌利迷啊

屌左d著獌狗皮入場果班先啦
柒出國際

呢班真係好撚on9 乜撚野事

一兩個都算，又伊巴又朗尼又靴里拉又碧咸，做乜9啫，曼狗聚會咩

有D拖埋條女黎比班臭鳩痢視姦

Ching冇錢入場？

最後一句好肉尻酸呀你

做乜冇人屌嘅，之前幾隻車狗著車波衫睇熱狗唔係俾人屌嘅咩

樓主改名做井底蛙啦
一定未去過外國睇波

外國啲球迷早兩日已經係網上笑鳩班波板糖人衝下閘都嗌

辛苦過黎踢表演賽
收錢嫁師傅，依家做義工呀？
事實你香港冇fans都冇計
利狗就緊係想show最大既支持俾利記等佢年年都黎嫁啦
仲同你扮中立呀？
洗唔洗帶哂4件波衫呀？

真
曼狗最另叻雙重標準

獌狗講尊重
著曼聯波衫你四隊都唔尊重
利狗起馬著利波衫尊重返個場合

照佢地邏輯，中立場就唔可以支持自己鐘意嘅球隊，香港人就係原罪，外國人做就正常